[你答，唔一定識答] 2017年DSE BAFS問書區

唔見面
唔私底下答
唔開gp
唔一定識答
唔一定有時間答

但你有咩關於dse bafs既問題，可以試下係到問

利申，我冇pp係手，要問既show埋題目